緊急 入境問題

女朋友本身用咗舊嘅特區護照嚟伸請去中亞地區嘅visa
申請之後發現本舊護照唔夠半年有效期
所以換咗本新嘅

依加佢出咗發
成功入到第一個國家
但佢話未必入到第二個國家，which is烏茲別克

佢係跟團去嘅 5號就要由所在地去烏茲別克到

想請問各位巴絲有無良策助我女友過關??

求下大家 幫幫手
知佢好唔開心 係咁喊
佢為咗呢個團落咗好多功夫
好想佢去得成
我人在英國 幫唔到佢

求下大家，拜託晒

只要新舊都比佢
而舊果本有valid visa就無問題

樓主點解會覺得上連登問會好過直接打去入境處問既？

帶埋舊嘅passport and new passport with valid visa.

樓主讀番書讀懵咗？
睇完都唔知你噏乜尻

佢都已經換咗本新，點解你覺得佢入唔度第二個國家

入境有24小時熱線都唔打去問，上連登問，正一on9仔

大家幫到咪幫聲囉，
人有急事喺會亂啲懵啲，
唔洗屌到咁恆嘅！

On9

冇啦啦加句which is做乜鳩

認真：新舊兩本一齊隊比入境就得
大前提係香港入境void passport果時冇void visa果頁

問緊入第二個國家問題
唔係要問番想去嘅國家？問香港入境處做乜

正路係用舊護照個visa + 新護照入境

唔好意思 鄙人經常會詞不達意

佢無帶舊個本 可以點做???

因為新個本passport number同舊個本唔同
而Visa上面顯示係舊個本嘅number
而佢又無舊個本

sorry我第一接手呢啲case㗎咋
anyway, thanks

sorry慣咗手
後面個個唔知佢呀，要問問佢先
Anyway, thanks

希望樓主大步檻過啦

依規定張簽證會貼落舊果本護照度
佢唔係聰明到滅左張簽證貼落新果本護照度丫?

如果係咁,簽證會失效,祝佢好運.

叫屋企人

叫屋企人超級速遞寄舊護照俾你女朋友
同埋嘗試搵香港入境處，有冇得提供證明新舊護照都屬於持證人。
爭取時間 !

互聯護照要換護照果陣一同申請埋
所以唔岩樓主個case

不過都係要問樓主,張簽證貼左餉新定舊護照度??

佢係咁話係要對護照number喎
而visa上面只係得佢舊passport number

ok 我會叫佢叫佢阿媽試下

唔係我呀 係我女友咋